半年啦 12.8二百萬香港人行出嚟啦好冇

雖然唔知有冇可能 但係我真係好想再重現多次616
每次出去都有藉口俾班狗話係因為示威者衝動在先
雖然唔知班狗今次會唔會又派臥底
但記住聽日真係唔好衝動
睇吓班狗今次又用咩理由
和理非可唔可以應承我 聽日真係行出嚟啦 唔好再俾籍口自己咁耐以來我哋究竟係為咗爭取啲咩 勇武都攰啦 聽日你哋做返個主場好唔好
勇武可唔可以應承我 屌狗還屌狗 但如果冇必要唔好主動同班狗有衝突 知道你哋好嬲 因為班仆街呢半年來做嘅事 香港人呢世都唔可以原諒但無論點聽日都留返俾和理非
帶唔帶裝就自行決定
6.12 7.21 8.31 10.1 11.5 cu poly仲有好多好多嘅日子
有人被捕有人受傷有人流血有人被消失有人死亡
香港人你哋仲記唔記得你哋當時嘅憤怒當時嘅不甘去咗邊
唔好覺得我哋贏咗區選就好似贏咗一切咁
要比林鄭 比全世界再一次睇到我哋嘅民意 見到香港人嘅精神
比佢哋知道即使過咗半年香港人依然堅持緊一日冇回應五大訴求 香港人一日都唔會放棄
上一次有不反對嘅民陣遊行已經係四個月前 星期日 二百萬香港人係時候出嚟啦若果過埋聽日政府依然冇回應12.9升級 全民三罷!!!

記得12.8 1500維園見啊啊啊

推

幫你推

繼續幫你推

早啲訓聽日見！

推。無曬128 行動post囉

好！聽日見